［轉貼］刮痧刮個女客人潮吹

我係一個幫人刮痧同按摩嘅男技師，本來平時都唔講，但早排個個40歲師奶真係嚇死人，幫佢背脊刮痧個時，已經呻吟，我都無理佢，一幫佢刮股溝，佢竟然好似瀨尿咁……攪到我成手都係，唉

香討on9 post,勿認真